深水埗縱火犯你已經被追捕了

影低哂所有證據，你走唔甩

比人影低哂都唔知，推你上大陸

染髮剪毛 曬黑帶眼鏡 修眉

推

拎哂cctv你做乜都走唔甩

帶假髮都得

推推推
快d去旅遊

做野時，要識得隱藏

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

cctv噴鏡頭冇用
要破壞memory or disk

帶個咁既口罩就做野

得個口罩=自爆
包實成個樣=超人

台灣啦

笠好哂先好搞啦屌
得個口罩

push

剪下頭髮 染下髮啦 .... D舊衫褲唔好要啦 再買過啦

剪個靚髮
去返半年旅行玩下啦

普通口罩都咁勇。。。。

死返韓國啦整容怪
整到條眉咁肉酸

即買機票去台灣啦

又無帽 又唔用黑超

推到見到為止
快走

快走呀

去台灣又好乜都好

Push

帶口罩同冇帶冇分別
學差佬咁，帶帽，面巾(包到耳仔)
包到淨係得對眼先有用

快d走呀大佬

講咗好多次 裝備不足的話 比其他手足頂上 有時要忍手

噴閉路=縱火？

咪最多刑毀
要有prove 證明嗰火係佢撻

推比佢本人睇

12蚊店有得買太陽眼鏡
發完夢即掉

點

大家做咩咁勇
我包到全身見唔到一忽肉都未扑爆野

推俾手足睇到

黑超啦

推呀

Tui

你死開

唔該做野 醒小小手足
保障自己
唔係屌你地呀

再講多次 你唔包撚到自己一塊皮膚都見唔到既話 就等坐啦

4個月啦 出黎都見到有人只係用個普通口罩

會唔會係賊喊捉賊
明知有cam都唔包好啲....

GOOD IDEA

耳仔 眉 髮型。
三樣要笠好

佢邊到有縱火
咪屈

其他人慚唔慚愧

走喇棄裝 交比第2個

做野前包好d先啦 快d去德國或台灣啦

出去行下都好
推

屌你老母mon pos狗

去玩之前記得轉下造型

呢啲要捉實捉到

破壞CCTV就等於縱火呀
咪屈得就屈

究竟呢d愚蠢錯誤仲要犯幾多次

衰D講
真係捉到都係正常...
點解唔包頭呢

係咪低尻能架你哋 戴個術罩以為自己變咗身？

要戴埋超 一part都唔可以露

唉，包全樣呀，眼耳口鼻

搞呢啲包全身
縱火最高終身㗎

頂 手足保護自己 全蒙面啊

轉造形

on9
上面個啲出名就易認姐

Cut hair

跌左5蚊入黎
我出返去先

黑超 cap帽呀

推
但影到佢地，唔代表係佢地做，一定係佢地放火咩?刑毀同放火差好遠喎

唉，做呢啲嘢就好心包好啲

去咗台灣先，緃火堅大鑊
有冇辦法捐錢

帽都唔戴

推 有需要錢出聲

記得笠埋頂帽先啊

張相9up
唔係縱火 應該係刑毀
但都要小心

有可能直上drive架

push!!!!! please be safe wuwu

今時今日...重就咁口罩?唔好咁啦................

推救人

推 快走

義士去整過個外型啦

搞清楚d好喎
有人噴黑左個閉路
跟住嗰到 著火

唔代表係嗰個人放架喎

推呀 其他手足以此為鑑

好多手足未包夠就做野😭😭

同一日發生?影到等於有做?

剪頭髮染髮唔該，下次最少都要包到得返對眼露出嚟

淨帶口罩都帶頂帽吖，差好遠㗎

要包晒呀

入去前開定遮啦

手足咁勇之前要識保護好自己

快手啊 掉哂啲野 變身

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

recap

有TG提供義剪服務，快d去轉個look

下次做嘢前噴黑d cctv

等等先 點樣證明到
整cctv 同縱火係同一班人先？

染下髮啦

推。

大獲了

喂 其實一街都係喎

屌 輕裝勇武

暴徒抵拉！

大佬呀，講咗幾多次呀

得個口罩......

我唔明d人屌佢地做乜9

咁唔小心

點解仲係咁無安全意識

pish

民建聯唔會啦

呢個真係高質 要推

推 救人

縱火/刑毀都淨帶口罩，都唔知應該心痛定話你 on9

推
帽 面巾 口罩 眼罩 手套
得番對眼係睇到

on9啦你
十個入面九個都係咁既樣
點會認到

包實實啊

邊會有咁多BUDGET
D錢拎黎自己買樓就會

查清楚係唔係假相先 藍絲page fake news特別多

幾時架

得個外科口罩 屌

噴黑cctv咋喎 你無証無據唔好屈人縱火
Btw, 近排機票好似好平下

第1個安全，有足夠保護措施
第2個...
第3個睇運

點解唔包全塊面架

明明就係天氣乾燥而自燃，唔好亂信藍屍啲料啦

善意叫人戴齊野係好事
但係我睇唔出嗰幾個人 同啲濃煙有咩關聯

都係個句
我無野講

推 全民忍者

應該係新出學堂果批？

快問下律師

快改頭換面

咪撚再係到自欺欺人啦
推下d有用辦法仲好

反面教材

大陸歡迎你 走

第一同第三個應該無問題
係第二個
剪下頭髮啦 好柒啊
件衫都好撚核突 睇下屋企有無同款既衫dom 晒佢

刑毀坐幾耐？

唉推呀

唉 4個月都黎 仲唔撚化 諗清楚啦 最高坐成世 知唔撚知咩叫black bloc

快啲走啦

用黑布包好曬先做

推到手足見到

要幫拖

Pish

講咗幾多次做呢啲嘢一定要包到實一實

包頭呀 真係好簡單架咋

口罩，帽，黑超喺基本嘢黎啦，o(︶︿︶)o 唉

頂 人類總是。。。。。。。。。

條女真係
就算遮哂都仲可以搵到你 頂多上庭難證明係你本人

點解到今時今日都仲可以得個外科口罩....
我出黎遊行都唔止

對你唔住 負皮左
真心要推

下次可以一個噴黑先，後面啲人先現身，行動前就現晒所有身好不智

不完美；但可接受；香港人加油

屌 手足包實d自己得唔得啊
無黑超不如考慮下去超市開包碳再hi d碳粉落自己塊面到?

仲有副超

之前有個女仔得口罩想行動
我即刻衝埋去拉實佢
有冇搞錯
又冇包頭又冇帽又冇黑超
唔想見到你地比人秋後!!!

俾我出黎行馬路都包到隻傻咁

香港人一啲危機意識都冇

要帽+黑超+口罩呀
快d剪髮、轉帶con、修眉、掉衫啦

唔好再口罩啦 要包到連眼都睇唔到呀

全包啦 唔好送頭

大家俾啲危機意識OK?

望咗好耐先認到係姐姐隻眼

咁CCTV影到3條友噴黑個cam, 跟住有冇影到邊個縱火呢?

會唔會仲有第4個人縱火? 嗰3個其中一個淨係噴cam?

咁淨係噴cam最多告到刑毁.

不厭其煩提多幾次
做嘢前包實曬先呀！

丨

去旅行～

包哂成個頭呀嘛

講左好多次,唔好以為戴個口罩就無敵,你平時追星佢戴口罩你會唔會認佢唔到?
最少都拎副黑超啦唔該,冇錢買就用3D眼鏡

好難確認到係邊個

十月適合去旅行

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

屌連登講咗好撚多次啦 5個月都嚟 仲犯低級錯誤

用強光照住cctv先做嘢呀嘛

唔準再淨再口罩啊

都話做野要包到冚

Z

化下妝 轉套look啊

技術撚講兩句

最低級
直接記憶卡係隻cam , 通常呢啲會得一條電源線插住

網絡cam（通常有聲有畫）
你拉個cam落黎如果見到係連住一條上網線同電源

呢啲要搵下有個盒，果個盒入面有隻harddisk 要切底破壞先會無左你地個樣

傳統式cam（通常有畫無聲）
拉個cam之後見到電源，同埋一條叫同軸線，通常黃色頭，好似平時啲三色線咁樣
一樣，搵佢連住果個黑盒，裏面有硬碟，破壞佢就ok

遮都唔開

和理非齋帶口罩都危險 何況係行動派
好好保護自己喇手足們

[唉 求下你地好好保護自己
口罩係唔夠嫁 蒙面啊[/b]

就咁一個診所口罩
冇戴帽 冇戴超 冇包頭
學人去屋邨玩火魔法

傻的嗎?

推推推

有豬咀唔戴實走去實個普通口罩

最低限度都要加頂棒球帽。

做咩咁唔小心咖

咁近民居，火魔法會波及樓上，好大罪。

水魔法要執番個場都一樣麻煩，但係魔法師罪名輕好多。

好靚女

tui

到今時今日仲有人係帶醫護口罩

要記得保障自己

點解成日做最撚勇嘅事反而最唔保護自己，燒支那旗又係咁

包好D呀手足

個頭好柒呀 條眉又好撚醜

就算影到，你認真去睇 都無50%機會認到佢地.....

所以蒙面法其實都有好處，等大家蒙得面既話就要確保蒙到冇人認到先好。。。

下次冇近視 街邊咁哂 帶返副超好d

掉野please! 一個都不能少

，

Pishhhh

去轉韓國啦

唔係講依啲野既時候

掉左衫同裝，剪個punk頭裝，哂黑d。

帽都唔戴!屌!

個頭要全包先得

擔心多過屌呀

認同

第一個最多刑毀，第二同第三個似係勸第一個唔好攪。不過都係變身穩陣D，而家9告。

Black block block撚到你呀媽都認唔到你呀

走啦

同意有勇
但可唔可以black bloc

要包埋頭，戴埋黑超呀

唉 心痛

啱呀好多人真係啱怕死咁 戴個口罩就去裝修

台灣有平機票啊

執屋呀

點解講左咁多次都仲有人戴個口罩就算，要用黑色底衫包晒成個頭呀！！！！

嗱嗱政治庇護得唔得

戴返cap啦最少 please

唔包實個頭

陳同佳

帽，超都無

Posh

搵李柱銘肥佬黎，走呀

戴咗就係已經認唔到人，唔好咁低B

唉 冇裝唔好做啦…

去台灣
搵612基金

好擔心個女義士，如果可以代佢坐監我絕對願意

走啦縱火犯，咁唔鐘意香港就去台灣啦，最好整下你個死人樣，好樣衰啊，求下你快啲走

走啦你地

點解可以連帽都唔戴

我以為係毛姨

走啦, 香港唔歡迎你地呀
P仔推唔到, 大家幫手趕走佢地

走呀

走啦香港唔適合你住

點解咁傻

推俾手足睇呀

包全身啦

走啦 香港唔歡迎你哋

有面罩
快手去剪個髮染下髮
配副眼鏡
出街化裝
記得dum晒d衫佢

推埋呢個

唔得啦
特別係個女仔
真係好難認唔到
要走架啦

走

記得要著好裝先做野

其實呢度可以搵到好多藍屍出嚟

再次提醒手足一定要包到全身所有特徵都見唔撚到先好做野，見到有cctv打撚爛先

快啲掉嘢
屌 真係好嬲好on9
幾多個月 都仲係犯啲咁嘅低級錯誤
拎件衫包頭有冇咁難呀

走啦
有幾遠走幾遠